Myslím že hodně věci změnily za posledních sto let .
Pro mě to je dobře .
Tenkrát hodně ženy nepracoválí a zustálí domu na vyzdvihnout dětí .
Teď už to není pravda .
Proto myslím to je normalní že ženy a muži uklízet .
Například u domu , vařím a můj manžel mýt nádobi .
Děláme oba žehlení .
Můj syn také .
Je chlapec ale dělá jako moje dceru .
Začatek nebyl spokojený ale teď věřím že rozuměl že to není práce jenom pro ženy .
Bude moct žije sám anebo bude pomoct jeho budouci manželka .
Ale bohůžel je ještě hodně předsudek .
Přílíš muži myslí že ženy nemužou dělat hodně věcí jako muži .
Například : politice , Ve Francii ale ještě víc v české Republice !
Nemusíme zapomenout že na světě je tam ještě hodně věci špatně : dětský práce , nestejné muži/ženy , děvčatko školní docházka atd ...
V Evropě jsme dost privilegovaného a často zapomenujeme !
Ale jedna věc nemuže vyměnit !
To bude vždycký žena ktera bude těhotná !
